「美心集團」係主動腿張開奶共，絕對不能放過佢！

美心打手死全家啦！

太子女好人好姐無畀人威脅，主動走去聯合國唱衰香港人，我諗唔到有咩理由放過佢！

美心字頭鋪頭、東海堂、starbuck、元氣………全部都唔可以放過

有資本有實力既公司,
你拆100間鋪都唔夠佢投資股市一日上落條數

咁開舖嚟做乜？

你本身有條水喉長期有水出
即使你有錢開更多水喉,甚至有座金山
無啦啦你都唔會放棄舊果條水喉

唔知咁講你明唔明

你都識得講佢唔會放棄舊嗰條水喉咁咪即係有用啦傻閪

唔緊要 就慢慢關佢水
今日拆完等佢裝修好
再全線黎一次
睇下佢可以有幾多水

你們搞Starbucks , 到時搞到通過唔到人權法，又哭喪咁款

黑裝修紅裝飾無問題，但美心絕對係屬於黑

又係li d極端煽動post

美國品牌最好避一避

starbuck係擁抱民主價值就應該終止美心既專營權

好過美心打手叫人放過美心

到時運動應該會完

主攻 starbuck 部咖啡機，拆 and run

你話終止就終止，冇簽合約？同香港食得起的集團，可能只是美心同中資。

如果starbuck揾美政府出頭，你們照做？

相信合約有條款, 美心做得唔好/利潤唔夠數, 做莊既係可以收返
之前好似有人提過

嚇鬼咩，三毛，如果真係 starbuck 美國總公司出聲咪即刻收手囉。

俾中資你們又係唔收貨

咁不如現在收，俾人笑你冇骨氣啦！

凡去美心集團酒樓擺酒，派美心集團餅咭，一律三舊水人情，無差別親疏關係

爆還爆, 畫面好睇小小

玻璃裂小小就要成塊換

唔洗下下打爆晒既

關公好重要

佢無啦啦點解沖出黎
當初係咪就想人打爆starbucks吉野家失美日形象
先至搵佢去

依Ｄ做真係ok
毁人舖，點理直氣壯支持？
你book了下月結果美心擺洒可轉嗎？
你俾少Ｄ人情是自由，但有人毀了美心，咁擺洒的人很慘

我們要爭取支持，毁人舖可有更多支持？

你罷買罷食咪算9數lor，你日裝修夜裝修係咪人哋大小姐就會同你叩門認錯？答案係唔會，反而俾人話我哋搞黑色恐怖，然後話「邊個奶共就會俾人拆」乜乜乜，到時解放軍就真係光明正大落嚟裝返你轉頭la dllm

要記住香港係個有言論自由嘅地方，左膠又好藍絲又好有佢喺度9up嘅自由，宜家人哋一奶共我哋就同佢裝修，你咁樣做同共產黨打壓異已有咩分別？

利申和理非

簽左合約，元氣果d都係有合約

睇黎敵人好驚啊

P 仔都係on99 , ching ho ball

每當佢整好就再拆 我睇下係咪真係你講到咁I dun give a shit 咁輕鬆

順連登仔昌 逆連登仔亡

上連登勿認真

你係投資者
見到咁仲會唔會同你合作？
你知飲食集團都係做大個餅拉上補下

合約條款一定會保障starbuck呢d跨國企業

唔通美心支持納粹黨、支持大屠殺……starbuck都無佢符，由佢整臭自己個名咩？

而家要做既就係令starbuck關注美心，檢討應唔應該繼續同美心呢d奶共、反普世價值既公司合作落去。

走到去聯合國抹黑係一般嘅反對嚟架？
你母畀狗屌到高潮迭起呀

美國政府會為奶共企業出頭？

訓醒未？

其實佢個市場已經係大陸
無左香港市場既損失
同佢支持政府加強左佢大陸個市場
絕對有著數

屌佢老母
美心 日日都搵香港人錢
係度玩出賣港人 你真係當我地港豬
比你賣 仲可以比錢你賺

你收硬皮

仆街政府係到打壓自由 之後同路人調轉頭屌返自己人打壓自由

的確係以其人之道還其人之身

自從有左私了，無晒廢老出黎阻鳩住

而家打擊美心，班商家佬自然收聲

咁執撚哂佢全職玩股囉

呢d唔係普通政見同言論自由
係利用言論自由同政見打壓人地嘅自由

即管睇下佢係咪有錢唔賺

Agger笑死

訓醒未？

而家對手係支那，仲同佢地講道理？

退返d鋪位出嚟都好冇壞處

唔係要令佢死
令佢係香港做唔到生意就得

快D打到總公司收返咖啡店, 好掛住佢D啡

要拆不如拆黨鐵啦，美心要打就打佢Head Office, 打Starbucks 外國人只會覺得亂來

咁鍾意奶共返大陸做生意啦
睇你幾時比中共需要回血果時用

咁有實力，即管日日關門唔做香港人生意。

誰怕誰

推 好撚多三毛狗 屌晒佢地老母

啱，星巴克大可以自己來港開舖

夠可以話你極端阻膠

奶共可以唔出聲，美心唔係

block 晒佢地

「美心集團」反普世價值、協助支那打壓人權自由

美國Starbuck公司應提早終止同美心合作！

Cash flow

依家有裝修哂中資咩
點解香港人整係裝備美心唔拆哂所有中資鋪頭
唔通美心係中資

呢單嘢擺明就係共狗有心擺上國際舞台然後打輿論戰

你試諗下，你裝修完美心，下次佢上聯合國仲唔大條道理話我哋暴徒乜乜乜？咪中計啦hihi

唔好再分化喇，和理非同勇武永不割席，只係要裝修就揾政府popo解放軍好無

宣傳唔係裝修組負責既野黎

請文宣組跟進返

美心集團有一半股權屬英資怡和，會唔會失去英國佬支持？

果d係美心打手

年年有一堆acc叫連登學生去美心大埔廠房做廉價勞工整月餅！

打元氣 Starbucks
外國最反感，
樓主如果唔係三毛，

就自己諗下，係唔係要摧毁國際戰綫，放生林鄭 高官 警犬

哈 又係啲中計撚
回都廢撚柒事
三毛袋穩

建制屋企有曬地址但無人去參觀
係幕後主宰極權既人繼續吹冷氣
圍一萬次狗屋，裝修一萬間藍底鋪

其實對反抗 對革命 對勝負 有咩作用

正所謂擒賊先擒王

當佢地以為我地屌唔還口打唔還手時，自然夠胆衝出黎阻頭阻勢，宜家見到曉打鳩返你，仲唔縮返個龜頭入塊包皮咩
美心正正係商家版嘅廢老，你唔打擊佢，就會再有其他商家佬出黎。班友仲係度計太子女股權幾多，使唔使用花紅比例去睇吓每個股東應該俾人屌幾多吓呀？知唔知迫佢地本身割蓆有幾多要？正苦日日都迫市民互割，宜家我地竟然驚影響到其他股東？唔影響到點迫佢地割？醒未？

搞香港starbucks根本對美國總公司零影響

美心個八婆就係恃住自己壟斷香港F&B先咁寸

呢個時候仲迷信「英資」？

國泰夠有一半係「太古」啦！

完全諗得過

大陸Starbucks之前都係代理俾統一，宜家咪又係收返嚟自己做

唔好再裝修，就係咁簡單

所以捉住美心就夠

其他商家佬自然收聲

Starbucks 係美國品牌，人哋鬼知同美心有關，出咗國際news 效果負面，覺得d人針對美國公司......

唔好儍 Starbucks係收入主要來源
美國媒體一直都明白香港人對事不對人
係你呢種左膠咩都驚 阻手阻腳
唔好婦人之仁

畫面美感很重要

但而家股市都插緊水 點算好

無錯，所以美心一定係黑唔係紅，一定要裝修，賺香港人錢，再抹黑香港人咁撚仆街嘅野都做得出？等報應啦

裝修，抑或杯葛？任揀。

Starbucks 可改做罷買， 始終美國品牌， 依家美國佬幫緊我地，始終都要比下面佢。

係口張開！

咁多美心打手喺度
睇嚟美心好驚 證明前線決定好正確
無論如何一直支持前線決定

太子女係政協，點會係好人好者

仲有麥當勞，吉野家

y not both

Boycott 美心就夠
人哋開始當你紅衛兵

拉

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

係。之前勁多國泰打手

我再講一次，starbuck同元氣係生金蛋既牌子。

逼佢地同美心割蓆係好重要

核彈都唔割 又係講而不做既口號黎
上面一堆衝出黎割既人

是咪搞笑？如果得啲股票 無實業back up 啲股票有咩價值？

支持裝修美心
食香港人錢
出賣香港人

就算咩都冇做又咪係上聯合國FAKE NEW
依家連槍都開埋仲要理返,外國仲會因為裝修而反感
自己出D垃圾回覆叫人唔好分化

巴打識嘢明明呢2間係主要收入來源
大家應該認清呢點
咁先係做實事

你岩岩放監
你自己上TWITTER,周庭講完仲有冇日本仔反對

逼佢地返大陸做生意香港暴徒國家唔適合佢地

美心永遠消失，唔該

搞又點？總公司都係照收到代理費 對佢地完全無損失

再爆美心就不對稱
要搞啲iconic既野

但係拆咗100間鋪頭

全民罷食，激氣咁多民憤

乜你覺得啲投資者仲會有信心買美心股票？

美心打手好撚驚。證明方向正確

你想講因為冇用所以唔做？
依家示威都冇用，不如過番正常生活啦

全民罷食講就咁講，我見到大把美心排哂隊

美心比幾多錢你做打手？

認同
奶共集團開始驚蝕錢

根本已經係文革2.0
打壓異見人士，拆毀商鋪，連口號都抄埋文革個口號係差在未搞個人崇拜，未拎小紅書

無錯
that's why 其他藍店可以從輕發落 佢就唔得

兄弟爬山，各有各做。我唔割。
其他9up 收嗲。咁撚驚當時就咪撚去聯合國。隻臭老閪都幾十歲人唔識諗，衝出黎柒。呢d叫報應。
姓伍嘅想人放過他，叫隻老閪去見伍沾徳。

收嗲la，大愛左膠撚。你咁鐘意美心，企係他門口守住lo.

多謝支持 政治審查

而家方向是要令商家佬唔敢表態支持政府。令政府無咗氣勢

好 搞到佢放棄為止, 放返個市場比黃絲做 !!!

咁人地美國公司黎

呢個好笑

美心含撚程度高過中資。仲去聯合國抹黑

帶撚完風向未？

人地做乜關你地撚事。呢度無大台。

主攻美心 starbucks就得，易攻易走， 唔洗撬閘，部機又貴。直到美國總公司同佢割席為止。

三毛唔好同我講會影響美帝人權法，打美心 starbuck 係要話比所有 lum 共港資，你地賺香港人錢做生意係無錯，但係唔好出賣香港人。上聯合國打小報告。

護餅手

美心打手求饒緊

所以幫佢罷食

我最支持starbuck自己做返

所以要幫港豬戒除毒癮！

奶共商家整既野，食得多人都蠢D

點唔對稱佢地好似都做緊生意

太子女好人好姐無畀人威脅，主動走去聯合國唱衰香港人，我諗唔到有咩理由放過佢！老人妖！死個頭進啦！仲要同何家賭🐔出來害港人！

你經歷過文革？
定你老母經歷過文革？
我老母真係經歷過文革
啲人係會篤灰出黎批鬥
我老母形容為啲藍絲篤灰十足十文革
咩人會形容手足係文革？

好多三毛。。。
而家咩情況。。仲係度講民意

18區遍地開花係有作用嘅，但行動上我有少少建議:
而家popo 處理方法就係濫捕，隨便拉人扣留48小時，遲啲重話96小時㖭。
街方圍狗屌就有風險隨時被佢濫捕兼打，但圍狗可以畀時間其他勇武手足去快閃裝修黑店!圍狗行動要進化，
區議員，勇武銀髮族要幫手，先由銀髮族同狗講道理，長氣啲，啲狗發脾氣都唔好講粗口對罵，跟住區議員出場，繼續長氣講道理，街坊圍著食花生.不要謾罵，做直播，最好有記者在場，狗亂呔有負面新聞！
文宣可以幫手18區遍地開花民間警民關係大使計劃。18區市民同前線警察對話
如果多區阻到狗，快閃裝修就更容易!
快閃裝修24小時都可以做，全港設天文台，等狗車走晒先至做都得，如狗埋伏，就要有心理準理，打狗，火魔法等

執柒哂D鋪，冇哂cash flow, 睇下佢陷唔陷家剷

參考返黑紅藍黃原則

我阿嘛經歷過文革，佢當年比共產黨批鬥，成個家族啲錢比人搶哂
佢日日睇直播，本身係極黃，但佢都話你地同當年紅衛兵一樣

我老母都是經歷過文革，如果係文革，屌你老母姓伍一家一早拉出黎批鬥。資本階級

兄弟各有各做。美心自求多福。完！

如果真係文革就唔止裝修咁簡單。

黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃懲罰

[對家國際文宣] Nury Vittachi

急需國際文宣!!!!!

真係文革就連啲藍鋪都裝修
仲要個老闆比人批鬥抄哂啲家產

唔好畀憤怒沖昏頭腦

其實美心既命脈係佢係大埔工業村果幾間廠⋯⋯
間廠出唔到貨仲勁過你搞佢100間舖

今日全民和理非

福建360點解黑裝修，美心就紅裝飾

不如一齊捐錢俾美心啦 佢地冇得做生意好慘

咁大間廠，點攻入去?

[對家國際文宣] Nury Vittachi

急需國際文宣!!!!!求幫手諗計!!!!

如果真係文革既，鋪頭又點止裝修，俾人洗劫埋啦。
如果真係文革，班藍底教師俾人捉哂去批鬥啦。
如果真係文革既，班紅底資本家俾人捉哂去批鬥啦，你有痛聽到一句「挖到資本家」既口號？
如果真係文革既，班深藍既老豆老母俾自己仔女捉哂去批鬥啦。

成日話文革文革，知唔撚知咩係文革？文革係支那共係60-70年代一個權力鬥爭革命，毛魔因為大躍進既失敗被逼讓出權力被劉少奇等人上台掌權，文革就係毛魔想奪權既革命，我對歷史唔熟，但都粗略知道咩係文革，唔好開口埋口都文革。

用革命太抬舉佢，應該係暴亂先岩

啱啊，咪撚畀佢停

柴灣新翠果幾間好似完整無缺

如果佢d店日日亏，你估投資者仲唔賣股票，所以損失更大

禁大間廠都係得一個門口唷
貨車最驚就係個地下爛左入唔到

P

得一個門口，通常大廠有前後門嫁喎

P牌狗有冇撚腦？

因為上落貨台主要係得一個，另外啲門好多都係消防逃生門，無上落貨裝置，除非佢地人手搬貨出去啦

簽咗約都可以宣布下次唔再續

兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可

抹黑根本就罪大惡極

大埔工業村就算把啦。

同電視城一樣。掘頭路黎。

阿Sir，你想送手足去死都諗過籍口啦

咁可唔可以轉佢做連膿牆？

美心冇上市

美心一定係黑，要繼續裝修，打低美心依隻大佬就係靠今次

裝修商家先會驚 先會比壓力政府
呢家十八區開花 警察做唔切就開始轉風向話無用

我屌你老母
呢啲先叫做實事 目標係中資黑底好清晰
呢啲先確實影響到大商家同政府

真 搞starfuck冇問題
但搞完要做好文宣
Eg:要求Starbucks終止美心代理權
人地先知你搞佢嘅目的

要話畀每個商家佬知道得罪香港人嘅下場

咁咪番大陸囉

咪撚再係香港開

算鳩數啦 你哩啲post無人理架啦
已經有班人帶風唔好搞美心

佢有撚上市

冇撚有錯

其實個運動都未完 點解個個掛住清算哩d 奶共集團

咪講咗紅店「裝飾」唔係「裝修」
發覺好似冇咩人理

美心同大陸關係密切，80年代北京機場未起好，大陸政府點名佢地返去做飛機餐，當時美心係第一間港資打入大陸市場，關係一定千絲萬縷

同中共做生意好恐怖，雖然賺到錢，但你會有把柄喺佢手，從而控制你，擺明美心抽唔到身啦！誠哥就醒目仔啦

咪on9 投資股市洗撚上市
你估人地淨係開啲食肆賺錢呀

係

繼續裝修

樓上好驚

今日聽到過最好笑既笑話

紅就紅啦，夾硬話人黑

推

如果講句嘢就永久裝修

點解一句嘢就仇恨到將抗爭焦點放喺美心度
呢幾日裝修美心>>健仔>>>>>721 831

喺抗爭上有啲嘢初初做係攞到分數
但做多咗唔代表有益
所講嘅分數唔係民意咁簡單

不如講返啲行動唔好再集中裝修

內容空洞，只鼓吹暴力，目的係咩大家心知肚明

拉

睇唔順眼就要裝

360美心富臨真係罪無可恕.

運動既一部份
就係要班商家佬就範
完左撚仲會理你咩

嗰問題係太子女同美心嘅關係唔大呀
我哋係唔係要好似中國人咁一言不合就裝修？
記唔記得之前中國人同啲日本餐廳裝修我哋點樣笑鳩佢哋？
唔係要重蹈啲死蠢嘅錯事呀？

乜都冇做佢都上聯合國抹黑香港人啦

勁多分化係咁話 裝修要割
又有post 話美心無辜，勁撚多呢d洗底posts
不分化、不割蓆
裝修照做搞中資
美心依然抵制
共產黨賤農全族滅亡

Exact7ly認同

裝你老母咩 醒未啊連登仔 黑先裝修啊

starbucks可以唔使裝修不過一定要裝飾

貼佢老母大字報等啲鬼佬唔撚幫襯

至於元氣全部入去食薑同飲綠茶

消耗佢資源消耗佢燈油火蠟

啱，美心集團係一定要裝修出面成班分化撚喺度話呢樣唔裝修個樣唔裝修

Pish

咪多餘啦，總公司收特許費已經冇得輸，有賺再分錢，係經營者自人工己交租維修日日燒錢。

美心集團太子女同美心集團關系唔大？

美心打手唔認老板娘？

美心集團而家知驚！派出大量打手洗白，

所以咪話大家應該堅持信念，唔好輕易俾人影響

其實真係唔大
現金商業社會講嘅係股權份額
最大股東唔係佢
完

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

佢家族同佢割蓆未？

未呀嘛，

就即係姓伍一家人都撐太子女啦。

葵芳新都會有東海堂，元氣，simplylife

股市穩贏咩 你話買債就另計

yeah!

佢哋由40年前改革開放奶到而家

最大問題係個臭閪只佔好少股份根本懲罰其他人多於個臭閪

其他人同佢全面割席再講

on9

所謂其他人都係姓伍既人

岩晒啦，一人奶共，全家受累！

發生咩事
好尷尬

停啦好嗎
有少少經濟常識見到都想死